(勁恐怖) Netflix 被人hack 咗

冇用幾日，今日開番冇啦啦要打password就入唔到。開email 一睇，先知個email & password 都俾人轉走哂

勁O 嘴。。。 即刻搵CS

比外國狗hack 咗入來

改番email & password 之後開番netflix來睇

DLLM 冇一個係我來，3條仆街hack 我AC 來自用，咩玩法

大家都係加強密碼自保，經一事蔡一智下次都係唔用啲雞密碼

我唔係用雞密碼，上個月都被hacked

我都俾人hack 過，個保安好撚垃圾
登入個email都可以轉得
要打過去先搵得返個ac

我成日都收email話有人登入
之前以為我share畀班fd 班fd再share畀屋企人
後來見自己啲紀錄有奇怪嘢 即改密碼 但依家仲係咁

改左無用㗎、登入過嘅任何電子產品唔洗cookies都唔可就咁入 廢到仆街

唔係喎 我改咗之後 特登冇出聲 班frd係入唔到之後問我拎密碼
我覺得我班frd應該唔會亂share 錢已經全部我畀
有幾個frd見入唔到 自己都走咗去開acc

咁撚似Taobao喲帳戶

係咪佢地hack完再賣比喲人呢？

10蚊ac

有無同人夾過plan

我個無乜用過既steam account都有人hack啦 依家網絡真係好撚危險

btw , 你自己有冇用 翻版軟件 ?

我8月都試過比人hack, 重幫我買左一年plan 屌佢老母個保安系統咁失敗都有

最後你點樣做？

上佢個官網搵佢CS,之後佢會打黎同你聯絡

最後佢幫我disable成個account 同refund

經apple store買會唔會安全啲？

我都試過

俾人hack 左EA sport account 之後幾日就中伏

懷疑有關聯

同樣中過招 即打去改email

咁都好

係咪個個a/c用埋同一個pw?

share俾咁多人用
其實會唔會係你D FD啲device中招呀

Ching買咗？

好似冇得再經app store買
佢要賺哂唔俾apple分

你地都起碼叫有睇過。。

我連netflix account都無。個個月張信用卡被扣14.99 usd (成舊水港紙)。

netflix cs都check唔到我有ac。信用卡無申請帳戶。

銀行又話正常收費。換左張卡都仲收我錢。

我就好似個痴線佬咁個個月硬食送俾人睇。。

Cut 卡啦on9

did後面用ed

有冇人今日用唔到Netflix
Load極都睇唔到

比人偷錢當無事

唔識Cut卡架？

唔知tap and go玩唔玩到netflix?

可以

個個月入定幾十
最安全

Dis someone “hacked” 巴打睇Netflix d英文都咁

用開淘寶賬，佢地成日偷人ac

早幾年我都係，我明明已經cut左
但個個月收緊90幾蚊
之後我同客服講，佢話個登入ip係墨西哥
之後佢就幫我cut返再退返晒d錢比我

威啦
Grammar Nazi

Thanks

記得下次同加拿大佬澳洲佬捉佢地Grammar
唔好口啞啞

Will do. Thanks bro

而家佢地要翻牆先睇到 唔值錢架啦

淘寶ac20蚊輕鬆玩

黑鏡真人版 好玩過咩互動版

bandersnatch

可能就嚟出新片關於hacker
依家呢啲係宣傳策略

遲下試永久ac, 200人仔搞掂🤤🤤🤤

還掂無都改左pw po你舊果個雞pw出嚟望下

Give me a fucking sign!!!

I am TaoBao.

抵

應該係你地d android / apple 電視機
咩都無set過中門大開比人地hack曬

我都有諗過買Apple TV，另外屋企部Panasonic電視行Firefox OS，入邊都有Netflix App。

其實想知人哋點hack？

有咩可以set嚟防止被hack

唔熟e d
可能有default pw可以remote部機

唔係掛netflix咁撚廢點join呀?

之前比人hack
pw 連email 都比人改埋
即刻打上去屌佢老母
到依家都無咩事

用tap&go做俾錢果張 點hack都冇用
扣完錢即刻轉走晒個ac d錢去自己戶口
差唔多時間先轉$93入tap&go
係煩少少

Sor typo

咁肯定係永久？

用到用唔到為止囉， 唔會信佢係永久

南亞狗，無改錯名

使乜咁慳呀
你日日打家劫舍
搵埋搵埋唔少啦

我都被人hacked，仲on99走去再register過個新account

The 773 Million Record "Collection #1" Data Breach

好撚勁呀

thanks

我經歷反而係Spotify到
有人hack完日日播d黑人rap歌搞亂哂我個歌list
我播fucku 佢又播fuck u too
之後搞撚左成年同佢互屌完先搵到個全部登出掣
改哂pw就無事

$8人仔taobao ac 半年前買用到依家

之前畀人hack過
改咗我email，但冇改pw

蝻果然係蝻
正一垃圾

報警/MA la

有冇link 係咩原理？

下咗架
買咗一個月但依家仲有人keep着比錢
個ac得我一個人用

我啱啱都淘左個 點睇有幾多人用？

好易 crack

有用 改完密碼所有device都要再登入過 就算keychain記住左個ac pw都冇用
利申：玩鳩左frd幾次 同被frd玩鳩左幾次

諗起我Spotify 都係咁，沖涼聽聽下歌轉咗另一個playlist，跟住我同佢鬥跳歌，佢㩒我又㩒 煩撚咗我半個月，最後上官網搞掂

幾肯定唔係用家問題

師兄介唔介意請埋我睇?

「ok」
「thats scary」
笑撚死

真心想請教有咩問題
利申英文垃圾

你誤會咗.....
我指好笑係因為樓主慌得嚟好似慌得滯反而淡定...

唔洗急住負皮我

我真係以為咁講有問題 唔係我負皮你

上淘寶打Netflix, 網飛，好多acc可以買，屌佢老味，都唔知關唔關事，d acc仲要好撚平

我部電視插lan 唔知點防

木馬 釣魚

啲外國生蕃係咪咁撚窮 幾十蚊一個月都俾唔起

做乜撚

steam ac我註冊完都未拎黎用過
但一年有幾次有email話大陸佬想嘗試登入

邊個叫我

我都試過
去cs比返啲信用卡資料佢先開返

密碼幾複雜都冇 d security 咁屎

試過俾佢亂碌卡

之前打過去netflix cs... 全部印度佬黎嘅

你又知嘅？

前日先中完招 比人hack 咗 碌咗我一個月 轉埋我email and pw 跟著打去cs 搞掂咗 但我明明無按過咩制都會咁

我都冇，都唔知點中招

我都算半個hacker，等我解釋下原理大概點樣，要hack去偷account&password實在太多方法，但由於只係冇乜價值既野，盡量用最簡單既方法，佢呢種類似key logger,同以前一樣注入木馬就可以，不過呢類共同點就係一定要係lan行（佢software有講）就係最快最實際，當然你可以透過遠端操控，咁就困難好多。

例如我係出邊街做左一個假/真既wifi network，咁我就可以透過大家係同一個network放/取 data，中間已經放左木馬係你電話到，只係佢介面操作簡單，容易控制，針對性操作，最常見大概係有位置比人長期坐既地方starbucks ar...類似等等，當然短期停留既地方都有可能！

防毒未必監控到，因為你地係同一個network木馬寫個陣可能係同一個network就繞過左d認證。

解決方法：加sms confirm before password alter